[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

匯豐面臨國際制裁，又發現原來會隨時凍結人 Account. 咁危險梗係早走早着啦！！

為咗提高大家安全存款嘅意識，有匯豐 Account 嘅不如一齊參加呢個 challenge

步驟：

1. 從 HSBC ATM/櫃檯提走所有現金
2. 留低 $0.5 喺匯豐 Account
3. 影低帳號餘額
4. 喺 Twitter/FB/IG 跟下面個 post 打一次
5. Hashtag #50Cents4HSBC
6. Tag 5 個朋友叫佢哋一齊做

無匯豐 Account嘅唔使灰心，share/retweet下面個 tweet, 順便呢度幫手推下 post 都好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

FAQ

點解唔 cut account 要留$0.5俾匯豐？
1. 剩返個少少錢嘅帳會增加匯豐行政成本。
2. 象徵意義，留返5毛勉勵佢為赤納粹賣命

餘額太少會唔會俾銀行扣錢？
1. 據我所知，匯豐已經取消咗Advance 或以下帳戶嘅最低存款要求。
2. 如果你唔清楚你個帳戶最低存款要求嘅，咪打電話去問下囉

點解 ATM/Over the counter? 網上匯款唔得？
1. 因為銀行要keep 最低現金存款比率 RRR。
2. 如果 ATM/OTC 可以直接攞 cash, 而網上交易只係改變網上個數字。
3. 銀行當晚唔過 RRR 要問同行借錢，過夜息比一般貸款更高
4. 所以嘔真金白銀出嚟會令銀行好頭痕。

記住遮住自己個 Account Number!!!!!!!
唔好玩自爆呀

推

推
#50Cents4HSBC

說好的封一賠百呢

新增韓文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon Yue

Quick take by Bloomberg

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

新增韓文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如德 意 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

沽佢老母

Pushhhhh

叫美國揾黑料制裁佢，打到佢殘

幫手推

推上熱門

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Push

6/10

push

7/10

8/10

我要去匯豐㩒錢

多謝你 已吸納

9/10

沽到佢剩返五毫一股

10/10

Pushhhhhhh

幫推

香港得返citi一間可以用

恒生。

旺角匯豐對面就係 Citi
㩒完錢過條馬路即刻入返

恒生係匯豐架

Pish

Ok 喎

封一賠百

封7000萬賠夠70億

pish

pushhh

P但推，btw禁錢遊戲我一直都有好努力

Pushhhhhh

放工就去撳錢！
Payme都清！

㩒錢

匯豐恒生atm要人

Tui

恒生都要呀

Pishhhh

如果想轉銀行 應該轉咩？

Citi 啦

pushhhhh

危危乎

#50Cents4HSBC

Tuiii

利申，本身無匯豐但照推

禁錢禁唔到得返50CENTS喎，不過會禁淨100內找數啦！

推！

冇hsbc account照推

轉數快

1蚊應該會好d 人地外國人容易d跟機？

全民轉citi

㩒到唔夠100然後 FPS

721

頂
推到佢做 challenge 代言人

仲有$12

可以 FPS埋佢

留返5毛俾大貓

推推推

Pishhhhh

Pushhh

已吸納

推！！

拎到得幾豪

Pushhhh

夠鐘㩒錢喇

冇匯豐痕身得唔得

得 恒生都係匯豐

pushhhhhh

唔好用iphone個顏色筆，黑色都係遮唔到，較光就見到，用icon遮住

推呢個

pin撚左佢啦

Done thanks
Twitter post 都提咗了。

一係兩個留言放埋一齊再pin
不過依家唔見希野pin喎

記住遮住自己個 Account Number!!!!!!!
唔好玩自爆呀

仲有唔好用iphone個顏色筆，黑色都係遮唔到，較光就見到，用icon遮住

而家 OK?

Okay

幾個月前取消左最低存款了

狗衝

其實 冇acc
咪開一個囉